如果男仔同你講唔想拍拖...

如果男仔同你講唔想拍拖...原因係因為窮撚、唔想害人，即係點
其實係咪代表唔想同你拍拖做藉口咁解

利申：女(私樓)
男(公屋)

咪姐係唔就中意你或者唔夠中意你囉

我都有同樣既問題 都唔知點解決到

覺得自己配唔上
或者根本冇鍾意過你 想講得好聽啲令你聽得舒服

咁佢真係覺得配你唔起嘛
香港男仔拍拖好大壓力架
你唔會明

我都拎過呢個理由拒絕人
但我其實想接受
不過真係窮
我都唔想女朋友陪我食茶記

同我拍啦 我ok

咪就係字面意思 你估男人好似女人咁口裡不一？

樓主同個男仔幾大？
男方可能已經諗得好長遠
怕拖累個女仔

當你買緊千幾蚊嘅玩具
課金又幾千幾千咁貨
而佢連自己就成日要顧住自己今個月月尾夠唔夠洗
更甚可能屋企仲有債務要還
再慘啲可能直頭係單親家庭

佢連自己都顧唔掂，仲點顧埋你

配唔上你

唔想負責任咯

自卑

禁錯負評

始終最難過係見家長個刻，無錢你個人幾好係人地家長眼中都係

可能佢前一段感情好傷
嚇怕左

利申：a0, 鳩up

你快樂過生活，我拼命去生存

未就係字面意思

你說服到佢 佢又過到自己先啦

比個西佢屌就得

佢知唔知你對佢有意思先？

今日情人節主動出擊啦

你唔夠吸引囉 你夠吸引嘅 理得你咩背景咩 即刻lur飯應喇

真

利申一樣

真係覺得配唔上囉
男方條件差又比人話食軟飯又剩 好大壓力

就字面意思一樣

一 係佢搵籍囗 咁你放啦
二 係佢真心無信心 你主動出擊應該無問題

因為你好樣衰

拒絕你又唔想直接講囉

淨係想扑你唔想負責任

可能佢屋企還緊債呢
試吓問吓佢屋企啲嘢先

因為你幾年後就會睇佢唔起，後悔，到時仲麻煩啦

九成真，一成冇feel

應該係

明未？

可能覺得配唔起

岩呀 窮撚邊有資格拍拖
利申 窮撚

佢未答左你囉，窮係一個問題黎架。
窮-->工作時間長，就會令到冇其他時間陪你....

過來人
曾經俾女仔表過白兩次

覺得自己襯唔起佢地
將來要個女仔陪我捱
無咁自私浪費人地青春

中學時期大家都剩係睇樣睇身型
但我已經諗緊 一齊咗之後嘅野

竹門對竹門 木門對木門啊

就算你地唔介意
肯定雙方屋企人都有說話俾你聽

我廿中 男三十

agree

我都主動表白左
但得到嘅回覆係佢覺得自己窮 同佢無將來，拒絕左我

淨係想搞野 sp就可以 拍拖不了

Lost Boy-Troye Sivan
聽下，諗唔通再講

好正常
呢d年紀拍得拖都大機會結婚
窮撚唔想害左個女仔一世好正常

今時今日一句I derserve better 就放題派帽

男既咁答你都有佢既考慮

多數係9UP.. 對妳無FEEL...
扑左未..?
未扑就連扑都唔想扑妳...
扑左就剩係想扑妳, 做SP,

自卑囉
冇計 好過拍咗拖之後 俾人嫌棄
其實好多男仔都會咁

因為想溝第二個啊傻西

就字面咁解

點都好過mk仔呃完人感情 又唔結婚既

我都試過咁樣同追我d女講過
事實自己窮 真係唔想害人 自己搵自己洗 再比埋屋企已經冇乜得淨
除非你接受乜都aa制
但你地d女人口裡話好 轉個撚頭又上連登開po 話條仔冇樓 條仔買結婚戒指都要aa 爆房都要aa 食飯又要aa
所以都係不了

利申 而家唔洗有女朋友都可以做拍拖可以做既野

sp定叫雞？

前者

男朋友住公屋 我屋企有樓
當初同男朋友表過兩次白
第一次拒絕係直接話唔鍾意我
後尾佢講返其實我同佢表白好開心但覺得自己一個讀唔到書嘅人冇謂阻住我
第二次拒絕係話覺得自己配唔起我 俾唔到好好嘅生活我
但明明我又唔係咩有錢女 我同佢嘅生活水平係一樣
後來我一直同佢講呢啲根本唔係問題唔需要擔心
拖咗好耐終於肯同我一齊
而家重好 sweet 同雙方家長關係都好好

同條仔表兩次白

傾結婚個時你就知咩料

暗中感覺到絲打既外貌

好撚醜

第二次其實係佢開口話鍾意我先
我先話我都重鍾意緊佢
但佢又唔肯提出一齊 咪我講囉

佢真為為你好

三十歲嘅話 佢可能真係唔想害你

你應該真係幾樣衰下

同你之間嘅距離感 不過可以試吓同佢再傾清楚嘅 加油

屌你咁直接

因為窮所以唔想拍拖，怕累左個女仔

係啊屌。我嗰case同樓主一樣 拍果陣好辛苦

係

一個男人同妳講唔想拍拖
其實只係唔想同妳拍拖

真係愛你嘅，
唔一定要一齊嘅
依家起碼唔想害左你

覺得你唔夠靚姐

你估佢唔會鳩痕咩

正解
利申: ex用呢個理由分手

屌

我當年岩岩做野
拒絕咗個條件好好嘅女仔
有錢過我 樣勁靚 又高 係無波
原因係我覺得自己好撚廢
我自己揾自己洗先岩岩好
拍拖我真係搞唔掂 負擔唔到
所以拒絕咗

唔想同你拍拖

做住sp先囉
由partner 變 情人易啲

係唔想(同你)拍拖
唔想講到咁白hurt你

他是gay的

佢只係唔想同你拍拖

假設如果有女同我講
我都會咁答

其實就唔想累人 呢個真
邊個想另一半同自己捱麵包
仲要無錢同佢食好野

人吔唔撚鍾意你咋臭雞

一個男人話自己窮，佢真係窮

你接受到佢窮, 但你屋企人接唔接受到?? 知唔知男人見家長幾大壓力, 人大左就會知道竹門對木門係唔會work

戇鳩

代表佢真係好愛你

唔係借口 真係自覺唔配
你係女人 仲要住私樓

唔會明

咁你應該好撚樣衰

個男仔有遠見
拍拖結婚買樓生b樣樣都你錢
佢唔想你同佢一齊捱姐

可能佢唔鐘意男人

你係咪甘心同佢食茶記
出街你比多過佢
係咪唔介意先

師兄

唔見家長都大壓力

拍咗拖就會比女朋友屌自己成鳩日掛住打機。然後再搭多句，你以前唔係咁架，你係咪唔愛我?

莫欺少年窮
其實我唔介意佢屋企無錢 窮撚
香港地而家都只係分有父幹同無父幹
無父幹咪努力工作 做好投資同儲蓄囉
只係覺得佢一句窮就判死刑覺得好灰

報個status 先啦

姐姐如果你樣子正常，平時有男人埋身

咁佢就真係覺得自悲襯你唔起，而你要慢慢用你嘅錢人脈才華去幫佢建立自信。

相反如果你係狗公橫行嘅年代都冇人埋身，咁佢只不過係唔鐘意你。係你整容同攪返好啲皮膚前，咪撚攪鳩人啦就算佢真係同你一齊，佢都唔係真心。

係連登個個都自稱正常樣
咁我返工出街都會化妝戴con
都算正常人樣

我覺得作為一個男人都已經咁樣講出口, 佢都應該係鍾意你但佢的確係因爲自卑唔想行前一步

利申 自卑到疏遠所有異性, 唔再擴濶社交圈子

你咪傻啦
個個連登仔話無錢生仔害咗下一代
咪又日日想中出啲女

困擾緊差唔多嘅問題

利申 男 九龍塘私樓
女 公屋

自評啦呢啲就

大學生有本錢脫離公屋嘅

你咪幫下佢

住公屋都過唔到你老母個關啦

佢覺得你住私樓襯佢唔起

試過

見佢返幾份工 做到隻狗咁
不如黎我公司幫下手 我養埋佢啦diu
佢又唔肯wo

真心, 就算真係拍到拖, 好多野都會好擔心, 又怕無錢, 又怕自己悶親人, 咩都怕

都係唔好拍算啦, 反正自己無左部電腦根本就咩都做唔到...

同佢講：我養你，你做姑爺呀！日日係屋企同我做家務

你都心知肚明努力你講果啲係冇用

#metoo
正常啦, 太早拍, 其實喺人生上會輸. (假如段愛情有咩差錯嘅話, 男方會輸得好慘 )

拍拖, 可以點儲蓄同投資?!
放假一齊研究股票?!
唔出街食飯儲錢?!
情人節唔送花?!
大家一齊唔去旅行儲錢?!
一年365行公園?!
香港拍拖?!諗清楚先

咁係代表佢太愛你

後生仔就乜都諗扑野行先
30歲仲要有人倒追，應扑到悶啦

窮撚榜樣

如非好鍾意，都唔會立亂同人開始。
一黎曬錢曬時間，
二係自己知自己重感情，怕走唔出黎頹廢成半年係度唔知做乜鳩
先專注學業，對得起自己d學費，
再黎專注響自己想行既方向，
俾多d時間自己去練習去諗，唔好搞咁多情情愛愛。
成熟既男仔一般由同你講第一句嘢既時後已經會諗到依d嘢
會一句唔埋兩句wtsap就話想同你開始既10居其9都係MK仔或者九宮格。

btw，即使唔係所有，起碼我自己係咁

香港男性好可悲

Agger
基本人權都無

錢同職位其實同男人的自信掛鈎
我都搵得好少 睇唔到將來條路可以點行，男人對自已無信心，又點有信心同膽量去喜歡人/接受人 我估樓主鍾意個男仔同我想法一樣。
A0 25 year

代表佢真係有諗過 將來俾唔到幸福你
廢事拖住你 一兩年後 到你適婚年齡先黎分手
直接唔開始算數
好男仔，可惜生於香港

係香港做男仔真係慘過屎